求hard disk 推介

想用來專門放驚

一個女優一隻hard disk

是但一隻M2 SSD